---
aid: 9025
zid: 482840
title: "全世界一半的智慧，如果这些人拍完照突然发现被传到了D日后四年的临高"
author: 姜良
date: 2013-11-11 21:54:02+07:00
lastmod: 2013-11-20 03:12:00+07:00
---

姜良 于 2013-11-11 21:54:02 发表了：

第三排：奥古斯特·皮卡尔德、E. Henriot、保罗·埃伦费斯特、Ed. Herzen、Théophile de Donder、欧文·薛定谔、E. Verschaffelt、沃尔夫冈·泡利、沃纳·海森堡、R.H.福勒、里昂·布里渊，

第二排：彼得·德拜、马丁·努森、威廉·劳伦斯·布拉格、Hendrik Anthony Kramers、保罗·狄拉克、亚瑟·康普顿、路易·德布罗意、马克斯·波恩、尼尔斯·玻尔，

第一排：欧文·朗缪尔、马克斯·普朗克、玛丽·居里、亨得里克·洛仑兹、阿尔伯特·爱因斯坦、保罗·朗之万、Ch. E. Guye、C.T.R.威尔逊、O.W.里查森

澳宋元老们打算怎么安排这些人的未来呢？

---

小白之友 于 2013-11-12 09:38:06 发表了：

跪舔，奉为上宾，永远圈禁

---

stardreadnought 于 2013-11-12 09:39:02 发表了：

握手，然后上演红警 3

---

dby250 于 2013-11-12 09:58:58 发表了：

没有入股，没有元老身份。学好中文，教中学去吧。

---

iamwhoiam 于 2013-11-12 10:50:50 发表了：

让他们品尝一下人民群众正义的铁拳,老子当年的挂科全是你们造成的..............

---

云归无处 于 2013-11-12 11:01:02 发表了：

先把薛定谔关盒子里再说

---

aquariusxy 于 2013-11-12 11:04:35 发表了：

先打一顿，NND 总算是逮住你们了，当年上学的时候被你们害苦了

---

rottenweed 于 2013-11-12 11:52:09 发表了：

无非是牛顿 vs 莱布尼茨的自由搏击赛可以扩大规模成为循环赛制了。

---

社会达尔文奖 于 2013-11-12 12:24:52 发表了：

进大图书馆吧

---

Avo17000 于 2013-11-13 05:12:31 发表了：

立刻跪舔。然后送他们到科学家的乐(long)园(zi)里，要吃有吃要喝有喝，实验条件尽量满足。然后拿出他们的理论书，请他们继续发展。同时送上若干个宜男的妹子，就算他们不肯为我临高众做事，他们那些高 IQ 的遗传因子还能不为临高所用？

---

a2808028 于 2013-11-13 08:57:43 发表了：

狠狠打一顿再说！！还要吊起来打！打完了再送腐道长哪里好生调教一番！nnd ，当年读书的时候可被这些人害苦了！！
:@:@:@

---

suinbuaa 于 2013-11-13 17:36:49 发表了：

吊起来抽，放火上烤

劳资的补考费重修费啊，啊啊啊啊啊

---

叮当狸 于 2013-11-14 10:15:45 发表了：

送大图书馆，让他们继续去做研究吧

---

磁爆步兵杨永信 于 2013-11-14 11:47:46 发表了：

{:5_112:}会中文的有几个？元老中会英语的不少，其他语言呢？水平呢？

---

macos55555 于 2013-11-14 21:46:32 发表了：

> 叮当狸 发表于 2013-11-14 10:15
>
> 送大图书馆，让他们继续去做研究吧

拿来配种是最正确的选择，提供 100 个山东大妞，规定每天交配一个一次

---

iantsai 于 2013-11-15 08:47:44 发表了：

多了一批归化民物理、数学、化学、小提琴教师。。。

---

我是大鲨鱼 于 2013-11-16 22:42:43 发表了：

统统毙了。

这群人在真实历史上所取得的那些功绩，已经被大图书馆完全山寨过来了，他们不掌握任何现有知识上的优势。而如果寄希望于他们做出一些新的发现，年龄摆在那里，临高能提供的工业基础也摆在那里，难道让他们用锅驼机发电造粒子加速器？

---

光的影子 于 2013-11-17 11:30:41 发表了：

先软禁之，好好招待，遴选可用之人加以控制使用

开玩笑啊，这些大脑，一个顶五百废们一万个，不由分说的肉体消灭了多可惜~~~

---

小穷 于 2013-11-20 03:12:11 发表了：

临高可以试行绿卡制度乐呵呵。

给他们拥有政治权利以外的全部福利

---
